外媒關注《許願》原型強姦犯出獄 趙斗淳引逾百YouTuber聚集為鄰居帶來滋擾

令居民冇覺好瞓
另外，趙斗淳屬於惡名昭彰的性罪犯，所以有YouTuber及網民都自發性到其家附近聚集進行抗議，同時又暗示會對他進行私刑。當中連日來都有不少YouTuber在趙斗淳居所前開直播同叫囂。根據今日韓媒報道，自從趙斗淳昨日出獄後，有不少人在安山市其居所附近聚集，今早有10多人在趙斗淳居所前大叫：「食得落早餐嗎？」由於持續的騷擾，令趙斗淳的鄰居亦大受困擾，更紛紛報警求助。當中鄰居A某受訪時就憤怒地說：「因為YouTuber主播們晚上睡不着覺，就拿着相機在外面整夜用髒話大喊，每條小巷都有人在吸煙，冇得好好睡一覺。趙斗淳回來已令人心煩死了，連圍觀的人也來吵吵鬧鬧，這樣怎能活下去呢？」

啲鄰居唔驚？

就算無人示威
D鄰居會住得安心咩？

居然走去屌聚集個班而唔係屌強姦犯

等啲youtuber走晒你哋班鄰居就有「清淨」日子過啦

唔通賣樓咩
佢地應該要支持班示威者 整走個人渣

冇班youtuber
你地同仔女比人撳住黎砌緊

估佢哋唔到

強姦犯住喺隔離梗係唔敢屌啦
驚有報復

我係估唔到佢哋會走去屌班示威者

因為強姦犯未姦佢地既仔女，但班youtuber已經煩到佢地

韓國藍絲
真係天下藍絲一樣蠢，只會睇到眼前既野

Ok

我嘅訴求係靜靜地

正確嘅上位方法

可能佢哋都有份

同香港一樣，屌提出問題嘅人

香港的陳同佳... wtf 好大反差

物以類聚

如果韓國警方好似香港咁拘捕聚集人士同要保護個犯，班youtuber都好快會走哂

人既品格同行為都國家有好大關係，國家唔比你做好事，你就唔可以做好人

如果比佢知道陳同佳殺完人唔洗座
仲有安全屋保護，一定有樣學樣

覺得個強姦犯搞唔到佢地

點同
我佳既情況其實好乎合傳統道德觀
幾百年前呢直頭可以叫英雄好漢
水泊梁山大部份都冇佢咁正氣
成個現代武松咁
相反韓國呢隻簡直天怒人怨

住得喺個殺人犯附近都唔方有錢/窮
窮基本上等於蠢